今日升到baba聲 點解阿里巴巴唔升既？

今日聽人講 大市狂升300點
小弟$190入左阿里巴巴 諗住今日收成
點知一睇要跌到$188

想問一下
D股票唔係跟大市升跌架咩？唔通阿里巴巴唔計入大市？
咁大市係包左邊幾隻股？

你放左就會升

想了解一下 大市即係包左邊隻股？

想了解一下點解你會買9988

自已google 恒指成份股，又名藍籌

因為五十大盜

669

D人話3隻必勝股ATM
A排第一，阿里巴巴，應該實力最高

岩！所以50大就包左ATM 其他唔洗理

恆指唔係參考指數咋咩

唉 幫下你 你自己上網睇下軟銀同阿里既關係 應該就會明點解係咁跌

50大係乜 50隻最大股票
咁ATM玩哂，香港人淘寶 食雞 外賣

賣股份？ 都未賣

假膠
拉

點都好la 佢咁業務咁多 點都會升返 等佢再跌深既時候我都有興趣買

啦咩？？？？？？？

而家我都想止蝕

唔等錢洗米等下lor 個市又好似跌唔落咁 美女又升3百幾點 可能隻9988聽日應該就開始反升都唔奇

190入 捱緊價 好想止蝕

係咪孫正義套現緊